[緊急]聽日一定要去西環打陣地

如題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

食屎啦阿sir

塞咗3隧， 自己友都過唔到海

或者等大家落哂車夠人先封?!

推 你班仆街真係唔睇字

0200 3架水炮車從粉嶺行動基地向九龍方向出發，很可能前往港島地區戒備。

水炮車喺港島等緊你啦